想學潛水

本身上年會去泰國學ow+aow
但武肺去唔成
想搵個同伴(男女不拘)今年4/5月一齊學
利申:巴

樓主？

香港學？

出唔到國 唯有香港啦

？？？

推一推

到時識同學仲好啦